武漢肺炎》「川普療法」受認可 德國大手筆購入20萬劑

武漢肺炎》「川普療法」受認可 德國大手筆購入20萬劑

〔即時新聞／綜合報導〕德國政府今（24）日表示，已斥資約4億歐元（約合新台幣135億元）購買了美國醫療公司為前總統川普提供的REGN-COV2雞尾酒療法。川普於去年10月2日不幸染疫，期間一度出現重症症狀，但在接受了此特殊療法後，不到72小時便神速康復出院。

《法新社》報導，德國衛生部長斯潘（Jens Spahn）表示，政府已花費4億歐元購買了20萬劑藥物，而德國將成為歐盟內第一個使用此雞尾酒療法藥物的國家。斯潘說「這種藥物的藥效有點像被動接種疫苗。高風險患者如果盡早使用這種藥物的話可以避免出現重症。」

據報導，斯潘雖然沒有透露藥廠的名字，但他證實了這批藥物與川普使用的是同一種，意即「雷傑納榮製藥」（Regeneron Pharmaceuticals）研發的REGN-COV2。

Trump

德國好波
一方面屌到侵玩完另一方面抄人方法

幫中共打撚死自己救命恩人

熱狗神藥羥氯喹呢